羅馬尼亞romania

有冇人去生活過 想知個邊治安好唔好
同埋有冇咩係特別要注意可以分享分享
諗緊去個邊exchange 考慮緊